2018年秋季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUITS》
東京月22 《騷擾遊戲》

星期二（火曜日）
富士火21 《我們是奇蹟產生的》
TBS火22 《中學聖日記》

星期三（水曜日）
NTV水22 《無法成為野獸的我們》

星期四（木曜日）
朝日木21 《Legal V》
富士木22 《黃昏流星群》

星期五（金曜日）
TBS金22 《大戀愛》
朝日金23 《我與尾巴與神樂坂》

星期六（土曜日）
NTV土22《小偷刑警》

星期日（日曜日）
TBS日21 《下町火箭 2》
NTV日23《今日我至叻》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2018年夏季日劇討論

第97回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第4位；審查第2位）
3. 有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第5位）

最佳男主角
1. 田中圭／大叔的愛 （讀者第2位；記者第1位；審查第1位）
2. 二宮和也／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第2位；審查第2位）
3. 藤岡靛／基度山伯爵 （讀者第3位；記者第4位；審查第3位）
4. 坂口健太郎／SIGNAL （讀者第5位；記者第3位；審查第3位）
5. 池松壯亮／從宮本到你 （讀者五甲不入；記者第5位；審查五甲不入）

最佳女主角
1. 長澤正美／信用欺詐師JP （讀者第1位；記者第1位；審查第1位）
2. 中谷美紀／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第2位；審查第3位）
3. 杉咲花／花後天晴 （讀者第3位；記者第3位；審查第4位）
4. 吉高由里子／伸張正義 （讀者第2位；記者第5位；審查第4位）
5. 菜菜緒／惡魔小姐 （讀者五甲不入；記者第4位；審查第2位）

最佳男配角
1. 吉田鋼太郎／大叔的愛 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 林遣都／大叔的愛 （讀者第1位；記者第4位；審查第3位）
3. 竹內涼真／黑色止血鉗 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第4位）

最佳女配角
1. 木村多江／有家可歸的戀人們 （讀者五甲不入；記者第1位；審查第1位）
2. 葵若菜／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查五甲不入）
3. 內田理央／大叔的愛 （讀者第2位；記者第3位；審查五甲不入）

最佳歌曲
1. 小田和正《この道を》／黑色止血鉗 （讀者第1位；記者第5位；審查第2位）
2. 無限開關《Revival》／大叔的愛 （讀者第2位；記者五甲不入；審查第3位）
3. King & Prince《シンデレラガール》／花後天晴 （讀者第3位；記者第1位；審查第1位）

最佳編劇
德尾浩司／大叔的愛
官方只公布第1名

最佳導演
瑠東東一郎、山本大輔、Yuki Saito／大叔的愛
官方只公布第1名

特別賞
《大叔的愛》的Instagram帳號—「武蔵の部屋」

下載同線上睇

祝願 下季不再田中季

已經變左田中年

2019新年新開始 不再田中年

奇蹟收視應該會插水 睇完第一集完全唔覺有任何主線 不過我幾中意呢類劇

legal v出埋米倉涼子都係得15
suits真係幾勁抽下

留名

同感
真係覺得高橋一生似賢人D戲

留個名

留名先

新post留名

新post來留名

lm

legal v 都幾有趣,唔知係咪之後每集都會有鐵道成份

米倉應該係鐵膠

鐵路便當 個袋 搬入放啲雜物全部都係鐵路相關 咁樣好難唔係鐵膠喎

今季既劇終於令我有返動力追

今季幾套都想追

原來係日本兩個假日之間夾住平日會自動變為假期

下集預告又係坐火車，可能之後都係用顧問呢招落場打

應該集集都有啲鐵路元素

正義之澟

翼B去左地獄鬼國

molamola

咁正？

秋季終於開
今季好幾套都好吸引
上季最後全部棄晒咁濟

終於補返下町火箭 都係鍾意陸王多啲

安田顯去買嘢見到吉高拍拖

陸王係熱血D

佃製作所就明明就係屈緊人機，寫到瘋狂俾人屈機

幾期待今晚套大戀愛

開左legal v 套劇睇
之後應該唔會開suits
一季睇兩套律師劇有o的悶

屈機到有啲難難投入

野獸，睇到想喊
好似我舊公司
廢柴新人同唔做野老屎忽
係個老細冇咁衰

頭先邊個有睇8點半黃埔果場聖哥傳
d人笑得勁誇張

我睇嗰場都係

電影同電視劇個故事唔同 之前又話做真人電視劇既

我覺得似係拍完電視cut出嚟播咁
用好多個小故事變成電影
成套戲唔連貫㗎

咁我都係睇劇算

原著都係一個個小故事冇乜連貫性

睇左
覺得戸田應該會係到係咁俾人鬧
但佢既做法的確係有點兒那個...
松兄

有冇人有睇大面果套

有

第n套師生戀 開都費事

之前冇睇過 師生戀所以今次睇下

第一集唔太差 可以開多幾集睇

我都覺得唔係好差 雖然大面真係唔似老師

認真第一集唔差 可以開下

高橋一生會去台灣

移民台灣計劃

SUITS 幾正

暫時睇左 野獸 legal V Suits
三套都
遲啲開埋 高橋一生個套

野獸睇到有啲sad 我上一份工類似就係咁 做成點都好 老細點都會搵野話你 同事又推你出黎 又係keep住要笑面迎人 笑到我都覺得自己假
跟住又晚晚返屋企飲啤酒

一轉去吉田羊嗰度個feel即刻唔同晒 好似第二套劇咁

想睇最高的離婚但楓林網起晒格
想問邊度有高清link 或者可以download

忘卻的幸子 sp幾正，唔知劇點

viu買左忘卻的幸子

個viu一load廣告就彈app
根本就睇唔到

套spec外傳都唔錯，好過sick
每集前堤幸彥佢地傾計幾好睇

唔覺得幸子會取代到美食家
雖然幸子都係有食野, 但部份唔多
但美食家一套劇大部份都係

好慘
我估好多人都睇到好有共鳴

見到小日文向世痴住d 胡so就覺得佢又設局呃人

長澤個FACEBOOK唔知點解個簡介條LINK係連左去速水直道

一樣

大戀愛
戶田個角色都幾過份

呢套應該會喊到仆街

咪係..起碼都等到同松兄講分手之後先搵室剛扑啦 有冇咁等唔切

超級進取咁撩室剛

大面呢套個節奏好慢，慢到想瞌眼訓。。。

咁都仲慢？
第一集個訊息量都唔少啦喎

我覺得佢想寫戶田想結婚先相‘睇’識松岡，所以感情唔算好深都結婚，但係臨結婚遇到室毅

但係寫得唔好

個男仔好似幾好J
但又唔想睇大面

第一集尾已經話鍾意咗大面 已經好快

啲劇情莫名其妙

仲要係大面明顯已經被動搖

LEGAL V咁鬼鳩

田中圭D唔撚係掛既表情好好笑

終於的起心肝睇埋一半藍
唔係有佐藤健應該棄左

絕對有 加埋佢啲笑容
見到facebook話
理查搞完月島家 又黎呢間firm 搞事

yamadasuda
deleサントラ完成。コムアイさんがボーカル参加のThe MintsのPretendも収録。発売日は10月17日（水） #dele #山田菅田

我都明
佢啊媽都有講咩 遇到命運的人是很好，但相遇的次序更重要 之類既野
但都係寫到戶田好任性好bitch

覺得Suits > legal v
可能都因為佢係翻拍 本身劇本唔差
覺得Legal V 好似有幾套劇影子 同埋其實主要都係笑下hea下 唔使認真睇
暫時都仲ok 可以睇多幾集

以為男主有燥狂症定精神分裂

結衣果套男女主角都好黑人憎

初中生唔知點處理對別人有愛意既感覺啫

我有人人版 但要過幾日先up到

佢個外型太唔似初中生 代入唔到

結衣公司果part有啲共鳴

睇落已經覺得2個個底係一樣既大仆街黎

係囉根本就高中生黎, 一D細路除都無

翼b去上海外景拍snh48

已經變左鄭子誠

初中生唔識處理就打人 中學咪變拳館

又幾好睇,松岡係有少少慘
之後肯定喊到仆街
戶田做得好,成集都好Sweet

屍殺片場好正

忘卻的幸子比想像中好睇

呢套野真係證明比你睇
唔使大明星 最基本既野做得好全世界都會讚

套劇冇我想像中咁廉價
頭半個鐘冇其他人講到咁難頂

鳩就真係幾鳩

室毅都係咁同佢講：你就結婚喇喎
搞到我好出戲
下集仲好似發現自己有病放棄室毅去搵松岡
未免太over la掛

唔知點解好鐘意戶田+室毅呢個組合
希望唔好寫得太爛

覺得發展得有啲快 見過幾次就咁
可能好似戶田咁講 佢從未試過搵到一個人投入去愛？

第一集佢結尾咁講有啲sad

Btw 戶田呢套劇入面妝髮造型都好襯佢 但都係有啲瘦 希望繼續肥落去

覺得已經係佢近年黎最好睇既look

但如果真係搵個初中生樣，會好似孌童...不過如果佢set 做高中一，可能會合理d...

打人個下係有d 奇怪，不過佢單親家庭又成，有少少反判係唔出奇

我反而覺得第一集太快laaaa...最少講下佢點俾大面吸引到

SUITS都幾節奏快
唔多似LEGAL V咁主角光環全部都直線就過晒D劇情

咁都睇到

有冇咁啱

應該真係咁岩

睇果陣都覺得好奇

好強摩擦力

咩嚟ga

thx

好想欺負結衣

遠藤叔真係好好笑

都係為左佐藤健而睇，
不過最後一兩個禮拜幾好睇
最後都幾感動！

今集ぐるナイ？

岩岩嵐しやがれ

佢啲劇情推進得太突然
又多bug
地震海嘯死之前都得閒錄音

笑死
佢啲pose老士到

兩個一齊好突然

好cute呀佢 成日玩得咁投入

一啲鋪排都冇
好似就夠鐘就做咁

大戀愛
戶田靚番唔少

見到suits個肥佬 淨係認起五十嵐

佢咁少拍劇係咁架啦

點解佢成日都咁灰諧

遣都，天海果套講三谷幸喜細個既子供の事情(舞台劇），佢個角色又係鳩下鳩下既

想睇黃昏流星群

仲未有人譯 聽日都無可能睇生肉算

啱啱睇完大戀愛 個劇情發展得好快

估唔到重未出

幾好睇
暫時開左幾套
呢套最岩心水
戶田同室剛d互動幾有趣
仲有back number主題曲加持

有冇人最期待今日我至叻

明明違反自己道德標準 但又冇反感

見到向井理個邪相就興奮
星名さん

Agger 我都係 一路睇一路覺得北澤好衰 但係又冇咩反感又唔會好憎呢個角色

我都幾有興趣呢套...

有馬場ふみか嗰套叫咩名?

想睇

真係無乜鋪排
裕子死個幾集最好

所以好開心 見佢有精神左 靚返好多

中村倫也出返黎都好

佢地都等咗對方40年
有冇鋪排都冇所謂
不過唔知點解最後要整死裕子

深夜のダメ恋図鑑

真係唔知邊忽純愛

大老土入面搬屋公司個阿頭係咪三文治人

係

中島裕翔靚仔到

但係明明本書封條有室剛個樣, 點解認唔到

估你唔到大老土D劇情咁撚破格

可能會似一公升眼淚咁淒慘

大老土
戶田好靚好正

同埋硬係覺得室剛下一秒就會變馬列布

睇佢反應似覺得奇怪但應該唔知係有病

johnson套落語好好睇

應該知知地有病但又唔肯定
見佢第一次同男友見面時
條仔話主攻精神科
戶田o個時幾關心o下阿茲海默症o既研究去到咩階段

話時話今季有成三套劇都係講三角戀

果陣都未開始唔記得野

SUITS其實係睇女
鈴木保奈美，中村Anne同新木優子

幸子好over 但係食嘢嘅位幾好

後兩者係呢套順眼左好多

中村好靚

中村anne幾做到秘書既feel
反而新木優子差d

今田美櫻鏡頭重少過民眾之敵

中低層OL係咁上下啦

室毅旁白講到結局會好慘

今季邊套最值得睇

チャリン

暫時冇話邊套最好睇

不過剩係開左大戀愛, 性日記, suits同legal v同埋野獸
睇o下下町火衍好唔好睇好睇就開

sofar今季都唔錯

有冇人開左將生套落語
完全唔明落語但我竟然睇哂
將生演老人家真係個大挑戰 仲要係講落語

留名，係邊睇到日劇

動畫版已經覺得好正
石田彰+山寺宏一+林原めぐみ
淨係聲優陣都超豪華

睇完第一集今日から俺は!! 果然好福田雄一風格

幾好笑

下町火箭我都係睇阿部寬

法律書記都唔算係中低層啦
佢重要係阿頭

我幾鍾意

星期五
大戀愛 10.4%
星期六
小偷刑警 11.8%
星期日
下町火箭2 13.9%
今日我至叻 9.8%

以Firm來計算重要都係資格,尤其係日本咁講門面
師爺主管有房坐,但同Yuto個位比應該仲差少少

師爺主管自己一個坐房
班助理律師坐大房咋喎

只可以話條Path唔同
助理律師做到野搵到客,宜家坐豬肉檯但遲早都會升Partner

主管一日過唔到司法考試,最多都係主管
但到佢考到試正式做律師,可能都係俾返張豬肉檯俾佢捱騾仔

但日本好似唔一定要跟Mentor?
宜家俾主角呃到個資格,其實係咪已經唔理完治,自己出街搵生意?

如果keep住唔爛, 希望套大戀愛收視繼續升, 幫戶田再創事業高峰

開左幾套, 呢套最好睇

有晒新木優子 同中村Anne

暫時睇得最舒服真係大戀愛
室剛搣得甩浸福田味

有戲味

幾期待結衣同戶田呢兩套

官九著草彅剛送果件外套出街比龜逗

結衣套野唔好再拎咁多時間講佢公司,好趕客

等緊菊地凜子同黑木華發功

結衣大半集都係度捱, 悶到呢

未睇之前懷疑佢同戶田襯唔襯嫁
開左第一集黎睇真係唔錯
不過大戀愛收視有d超出我預期
一來卡士唔強
二來上季cheer dance都係單位數

小偷竟然咁高

神樂坂隻狗仔好得意
點解會識做戲到連眼神都交到戲？

小偷個收視係幾高...唔知有無伏

下町2算唔算低開

Suits d bgm攪到我成日以為玩緊persona5

有遠藤應該唔會伏得去邊
不過唔想睇果條sexy渠頭

見佢present開腳企就諗起比古美門笑

算啦 第一季第一集都有成16點幾

sexy乜乜好柒呀
除咗佢其他cast都有興趣

仲有稻森姐姐 所以會照開

今輯咁多宣傳 同埋安田顯同涼真都紅左先得13

集集都係一班男人鳩叫，至少上一輯係咁

如果係keep住同一個套路，平均過十都偷笑

木村個女黎左香港

今日日本勁多報紙頭版都係佢既ad
要不是木村個女 佢再大過啲唔知會唔會好想擺脫老豆光環

其實下町一本身都唔算太好睇，
佢入面講既話題太偏門，你對機械有興趣既話其實唔知佢地做緊乜，
只係知道佢地整緊d好勁既野，成功既話會好勁。

佢老豆老母光環大到咁點擺脫

一世都比人叫木村個女

套大戀愛
松兄好慘,高大靚仔有錢人品好都要帽, 頂唔順, 就算後面男女主角點慘我都剩係會覺得抵死

就係想講松兄幫佢醫,醫醫下終於真係愛上戶田
不過都冇用啦,高大靚仔有錢人品好都要輸俾美列布

所以就化身三田園係咁破壞人地幸福

佢醒目嘅唔入藝能界
專心走 high fashion brand model 路線
應該無咩問題

松岡昌宏睇腦掃瞄張相果陣見到係戶田個名果下反應

原本諗住會伏 因為back number唱主題曲先開嚟睇下 點知又幾好睇

今日我至叻
果然係福田既劇 完全係佢一貫風格

笑左

首歌

Back number品質保証
無論歌定劇/電影

有無人睇結婚相手は抽選で

一姐始終都係廣末涼子

中間有一群係唔識
戶田+廣末+有村+吉瀨 呢個組合真係無敵

有呀！ 啱啱果集幾感人..

徳永えり

唐田 松本穗香

福田麻由子

理子好似後生版吉瀨美智子

佢演到好似中左風老人家面癱

黃昏流星群
1. 痴撚線劇情
2. 節奏慢但又ok
3. 寶塚究竟有咩秘密可以令班OG個個都唔老，黑木瞳真係好屈機
4. 平井堅

Cold case2 都ok

睇左一集結衣bb，劇情岩我口味

仲睇緊繼母與女兒，好好睇 但又好驚會喊

戶田好正呀癡線

富士一套頂兩套

開左幾套 竟然最鍾意係呢套

連睇arashi都要見到隻龜
啲彈幕仲要⋯⋯

為大家眼睛著想特登cap冇佢個樣既畫面

頂咪係
佢幾時去到可以上節目獨立宣番呢個level架
佢配角黎架咋！！！！！！

佢個樣都好似唔唔情願咁

Btw 遠藤叔真係好好笑

用bilibili睇arashi綜藝第一件事就係要屏蔽"可愛"呢個詞

屌 甜圭 呢兩個字見到都想嘔

係仲攪到我即刻search 下 日本啲學生運動原來當年攪到好大鑊

+1
幾鐘意睇呢類黃昏戀劇情

就算戶田要見異思遷
都可以處理得好啲

反正都係打電話講幾句就取消婚約
（連人哋話不如返日本見面再講都唔肯
甚至講到俾你拍一個月拖，婚禮前真係想唔結先唔結，都唔制）
咁都唔打埋個電話先上人屋企

男主初初都提佢有未婚夫
但女主一送上門主動嚟就咩都拋諸腦後

之後松兄仲要面對狗男女咁幫女主醫病.....

啱,其實得戶田一個係完全唔理性
室剛完全唔厹,係佢自己倒貼
但係戶田同松兄又真係太目標為本,缺乏激情呢個問題始終都冇正視
同套劇個名一樣,戀愛真係大撚哂

戶田送上門好難唔理

室剛個反應真係好正常啦
雖然係鍾意呢個女人,但條件各方面都差太多,仲要就快結婚
過完夜第二朝仲話,不如交往到結婚前就算,呢點都有顯示叫大家唔好咁認真
唔算拋諸腦後嘅,叫一個失意男人有得食唔食,太違反人性

都幾多人客串
小栗旬同城田優

松兄依家做啲野都係好表面姐，佢個底係點都未知

唔知點講好
佐佐木同黑木瞳個發展係幾自然而然

另一邊廂,有石川戀唔食走去屌人老母,係唔係痴線

小栗個part令我諗起熱血高校 福田係咪特登架

髮型都似

啲女人keep得好好

之前睇當家姐姐 大地真央keep得重好

寶塚神話

大地真央,天海祐希,黑木瞳

終於開今季黎睇
toda真係靚返好多

到底toda點解會飛松兄

下町2

悶

你地用開咩網/app煲架
上網搵個d一係低清一係多ad

字幕組個網bt down
字幕組個網去百度盤
楓林網連去dailymotion忍廣告

人人影視app
升到lv3會員大部份日劇都可以down/在線睇

根本無感情基礎

千尋app都可以睇嘅

用adblock+proxy上jplovetv

最近有個叫dramaq

日劇線上看 都係連dailymotion 印象中冇廣告

檀麗都係
呢次應該會內儉d，唔會係舉動上做d癡線野啦掛

相睇幾個月就結婚
點解唔會

財前呢個角色好型棍

抖陰抖到去獣になれない私たち

點解成日都要影住米倉涼子對腳

扮返10年前東京03同島田紳助

出得幾秒鐘難為當年D人咁都睇到

日テレ×福山雅治×バカリズムのドラマプロジェクトの続報が明らかに。日本テレビ制作としては初となる

有無人期待日テレ套晨間劇 生田家之朝
バカリズム劇本，福山雅治作主題曲
有3集sp番組傾tv題材做參考

都幾大想頭
想同CCTV互撼晨間劇

Tourist
三浦春馬同池田エライザ超襯
但呢pair竟然無床戲

下町
來來去去都係嗰兩三件煩膠搞事

財前同佃好有基情

高橋個套唔知想講咩但又幾好睇

2005年に放送された大ヒットドラマ「電車男」が、ハリウッドでリメイクされることになった。フランス・カンヌで開催中のコンテンツ見本市MIPCOMでフジテレビが発表した。ハリウッド版ドラマのタイトルは「Train Man」。同局によると、日本の地上波放送局が制作したドラマがハリウッドでリメイクされるのは初めてだという。

外國都翻拍電車男

好唔好睇

原來DON兵衛果隻唔係狐狸黎

講人生觀同做人態度

要搵個超越到伊藤淳史的電車男真係好難

ok呀 台北呢集幾有feel
雖然冥婚on99

同樓上一樣
台北》曼谷〉何志明市

明明套野無咩高潮起伏但係睇睇下就睇完左 唔會覺得悶又一直投入係入面

有d興趣睇下西人版既毒撚會係點

有冇人開神樂坂 今季好多劇諗緊開唔開好

一般治癒類，aiba係間街邊診所醫寵物，第一集正正常常

咁唔睇住

白色個隻狗好得意

痴線黑木曈keep到咁靚

啱啱先睇legal v突然間覺得米倉涼子同西川貴教好似樣

小偷刑警原來都幾好睇 唯一既敗筆係中島健人演得好大浸柒味

佢真人都柒啦

個角色啱晒佢做啦 本身就係柒頭

呢段交嵐

legal v 會唔會每集最後都搵個老細去追債

已經五個入面個樣算係是正, 係都要整柒自己 我前兩日睇呢集唯獨佢擺pose果陣移開眼柒到唔敢睇

無個生果做收尾真係差緊D野咁
佢應該頭半套都係賣樣架啦

如果少咁啲slogan 式對白會好啲
同埋套野米倉其實唔算好重戲份

我覺得算係好事, 唔算好重戲份但係一路帶到尾, 有存在感之餘呢個角色既定位又無咁強大門既影子

係好似玩玩下咁
所以話連啲招牌式對白都冇埋就好

下町火箭繼續睇都係因為想睇人
劇情太重複喇

suits 個蟹江係咪50嵐嚟

YES

又一個令人印象深刻既搞笑角色

終於有人講
暫時來講cold case2質素同1可以平排
希望可以達到第一季第6集水準

Mr. Suzuki

咁講即刻唔想睇 第一季已經有啲悶
今季肥雞又應該多啲戲份

同埋啲機械parts名都唔知係乜黎

今季會睇：
suit
小偷
legal V
下町
深夜的奇葩戀愛圖鑑
相棒

中山美穗同黑木瞳真係好靚

野獸
結衣同隻龜咀嗰到我想嘔啊

睇財前同佃 以為睇緊基片

我知都覺得好悶

隻龜真係好撚醜 希望今集之後咪再出現

想睇安田 涼真同立川談春 唯有忍下
仲有財前

今集仲要有抖陰 遲啲千其唔好叫隻龜做 真係會嘔

甜圭

甜佢老母
班台仔對住隻龜就話靚仔, 見到結衣拍龍平主演就係度唉唉聲話仲咩會配佢

真係唔知佢地係咪用屎眼睇野
龍平點睇都冇隻龜咁猥瑣

屌你老味係fb見到果幕

補血先

唔係靚仔都叫順眼吖
屌你個西田中龜

除左眼鏡配埋個鋒利眼神同隻龜個戇鳩樣簡直係強烈對比

大家睇路
岩岩一路食飯一路睇電視
真係咩胃口都冇哂
屌佢仲要唔係蜻蝏點水係深吻

戶田依家靚返好多

啱啱係日本返黎 係書局見到好多龜
到底幾時先完

我都係為安田顯

再肥多啲啲就好

無人為睇阿部寬

係
佢啲寫真憑咩同正孝、涼真呢啲擺埋一齊？？？？？？？？

太熱血太有夢想 雖然好man

基情四射
成間公司都係佢後宮

有冇人有追晨間劇？今季邊度有得睇？

我係為左阿部寬

楓林同千尋都有

美列布個樣已經點睇都好似搞緊笑,但戶田咁迷佢令我唔知睇緊笑片定愛情片

隻龜寫真放成人區就差唔多

thanks

本來想話呢排靜局可以煲下劇
點知今日忙到冇停手

仲要同一季睇緊佢做老師

朝日搵岡田准一拍5集SP版白色巨塔

啱啱睇埋另一套,又係賀來賢人同佢啲痴線演出

賀來賢人真係好鬼似達哥

台狗弱撚智
龍平同隻龜比食撚屎啦

班台仔真係盲架
之前做軟飯男個陣仲話正孝顏值低點解會搵佢做，話點會有人俾錢養佢 佢地話好似隻龜咁樣就會養

痴線架!!!!!
佢地係咪俾人落左降頭???
隻龜做軟飯男諗起都想嘔

明明正孝型到仆街
銀魂2最型係佢

如果隻龜攤大手板話要1000yen既話只會想報警

正考明明可愛又得型又得
佢先甜囉好冇

屌 腦補到佢發羊吊個樣拎錢

肯定又係chok到反晒白眼 好不安

蟹江好好笑

我都腦補到佢背後抱 想死

無法成為野獸的我們 11.5%_8.5%

跌得重多過鳩嶺之花

剃哂d鬚靚仔番
之前又話原作果邊好注重身高既 得閒要煲番次唐澤版

兩公婆一齊拍戲

可能放左工唔想再睇呢啲工作咁壓抑既情節

點睇都幾有欺詐師既感覺

Richard個笑容

果然好識做戲

同第一輯個套路一樣,又係VS大財團,籌錢打官司
池井戶潤仲要套套都係咁
點都悶啦

我仲覺得幾好睇

睇完覺得劇情好似冇乜進展咁

我淨係睇過唐澤版 覺得已經係神級

係~~當年套白色巨塔到今日今日仲係我心目中既神劇

性日記都係 第二集同第一集一樣

的確係，套套都underdog靠熱血反cup

無諗到又係專利

當做第13集咁睇係ok嘅
雖然係套路,但係繼續咁熱血,冇錯重點係幾好嘅
演員全部原班人馬都係正嘅

跌係正常,都話左第一集好趕客
深海晶同森山美栗又係差唔多戲路,鱷魚頭老襯底

雖然開始明套野想講咩
龍平結衣同龜都係好人冇好報,所以無法成為以感情同直覺行事嘅野獸

又諗起Love Shuffle 吉高同翔太呢幕

翔太

大眾應該唔太接受呢類要有d 思考的劇

都認同套劇就係話一係要好似上野同老板呢類大情大性/直腸直肚，唔係就會要好似深海咁受難

野獸第2集好悶

見完家長果幕幾sweet

啱啱先開我們都是奇蹟, 又幾啱胃口, 高橋自閉得嚟又唔係好誇張睇得好舒服~

呢套真係新種類 唔知主線係乜
但又唔覺悶睇睇下又一集

因為一輝係一個好有趣嘅人by 鮫島教授

我估都係啲人要如何自處啲心靈嘢卦, 淨係個名同啲顏色都"正能量"

睇啲好hardsell 正能量嘅會好排斥, 但呢套又唔會, 硬係形住高橋同個0靚仔會有啲奇怪遭遇

隻龜係恆星講果d明明冇能力 卻又乜都擔晒上身果隻 咪攪到依家咁

野獸個劇情係慢 不過幾啱口味
睇完會好多野諗 但又唔似高嶺咁想講野又眼高手低
野木應該唔會失手

夜晚龍平話八鳩果度好爽

性日記
大面個角色 完美演繹口裡說不身體卻很誠實

不過咁快追到漫畫進度後面咁多集點算

後面應該大暴走

之前唔知睇咩話前半係跟漫畫 後半係原創

呢d令人作嘔情景可唔可以多重加密再警告先貼

驟眼睇今季好似都偏悶, 大家有冇邊套推薦?

未開晒黎睇 但暫時今日我至叻同大戀愛比較啱睇
奇蹟都唔錯
幸子同戀愛圖鑒就短短地睇女

黃昏流星群

暫時開左
大戀愛 野獸 幸子 圖鑒 我至叻 黑色醜聞
覺得幸子最好睇

幸子同sp差唔多咁 應該之後會好啲
前5套一樣 多聖日記 晨間劇 昭和 戀愛圖鑒
黃昏 小偷未睇 神樂坂同下町有時間先睇
痴撚線今季好多嘢睇

想睇aiba但對動物冇興趣

aiba做親主演啲題材都冇咩興趣 結果一套都冇睇過
今季咁忙應該都係完季先開

我都係

我至叻 suits 奇蹟 日記 野獸 v 大戀愛 神樂坂 小偷 醜聞 黃昏 漫畫好似好厲害
叻 v 小偷應該最唔悶起伏比較多, 今季我反而覺得套套都ok喎, cast又唔錯
對動物冇興趣不過都開左神樂坂, aiba近鏡真係歲月流逝 係咪笑得多起褶 nino屋企齋坐打機仲係白白滑滑

我反而覺得aiba依家老左反而靚仔左！
比起以前既佢既話

三色貓-->聖誕電影, 可能係髮型掛

佢以前個拉麵頭真係

漫畫點 都有諗過睇

睇左第一集 冇睇過套漫畫 唔知係到做乜

咁唔睇了 我都冇睇過

頭半係蒼井優同果集既演員傾下計講下套漫畫
後半就係個演員嘗試將套漫畫既一d片段真人化
都好睇你對果一集個演員/套漫畫有無興趣
第二集東出，下集係森川葵

同你相反，佢做親主演嘅套套都睇晒，但講得出話好睇就真係

人間觀察
涼真係咪真係咁紅
Btw我都想抱抱啊

森山未來果集幾好笑 搵人試鏡同埋佢個化妝

東出果集就幾悶下，可能係佢份人木獨啲

森川葵

我同你調轉
最鐘意睇得意既動物

淨係對海入面啲動物有興趣
姐係海豚呢啲 其實有冇日劇講追呢啲題材？

想睇aiba又想睇動物
本來好撚期待
但係

可唔可以唔好幫啲動物配音

呢下又真係
打字幕算啦

下星期有北川景子

配音咁癲

你面盲姐 都識分樣唔樣衰架

幫咗三色貓同白色狗配音

個店員出黎開遮走打斷隻圭good job

動物配音真係on9

換左電話 人人視頻落左架冇得dl番 可以點做

D妹妹好開心

唔知仲有冇人睇緊戀之月

年輕人真係年輕人,真係太衝動啦
估最後一係坐監,一係殉情

有睇緊
呢套好過聖日記

同感

配音聽到心境好舒服 好想好似一輝咁無邪零壓力

扑緊野出個警告畫面 睇咁耐劇都係第一次

我覺得主要係講一輝用佢ge童真去感動世人
點樣用另一種角度去睇個世界

同埋好鐘意佢個種大細路感覺
係啲動作同眼神都表現到出嚟

Legal V 15.0%_18.1%
黃昏流星群 7.3%_7.3%

冇左排球對打即刻升返

一輝有時停一停先再講野個節奏好正

咁強調，即係表示劇情向呢個方向發展
條女見返D仔就淨係諗住扑嘢

野獸套野睇落幾舒服

能年愛回家

呢套真係屌打大面性日記

隻狗仔好可愛 好識做戲

呢套真實好多

女優の戸田恵梨香が主演を務めるTBS金曜ドラマ『大恋愛～僕を忘れる君と』(10月12日スタート、毎週金曜22:00～)の初回無料見逃し配信の再生数が、同局ドラマの初回放送の過去最高記録をマークしたことが19日、わかった

Toda可能第2個事業高峰

そして、きょう19日発売の『FRIDAY』では、“沈黙を破り”「のん（本名・能年玲奈）芸能事務所とまさかの和解」などと、関係者の話を交え報じられた。

この報道に対し、レプロエンタテインメントは、見解を公表。「弊社と能年玲奈氏に関する一部週刊誌よる記事について」とし「能年氏から、過去についての謝罪と、弊社にマネジメントを再度依頼したい旨の要望があり、本人との面会に至りました。しかしながら、何ら解決には至っておりません」と報告。続けて「当事者しか知り得ないはずの情報が事前に外部に漏れ、このような記事が出たことについては、大変不可解であり、誠に遺憾であります」と伝えた。

広瀬すず主演『anone』国際見本市でグランプリ「本当に支えになっている作品」と喜び

最近睇完港產片套無雙
相比之下anone個造假鈔過程真係流到爆

就咁開部大既printer印出黎

雜誌《Friday》報道，能年玲奈被發現於本月初到訪舊東家傾和解，佢為自己昔日行為道歉，同時希望與事務所再度合作，暫時雙方只係初步傾談。消息亦指能年玲奈與事務所傾和解，係希望可以接拍NHK明年嘅大河劇。

渣ga

睇無雙果陣都有咁諗
係咪yen易整d

睇過話印yen個張紙係特制和紙嚟

我估係咪有啲咩規例唔俾人詳細咁講點做假鈔 所以拍戲就要求其做？？

香港整銀紙D純綿紙你都唔會買得到

一輝同上季腎仔個新堂湊有得比
兩本百科全書

好似話宮九出面幫佢

第一眼望以為會長

野獸
模棱兩可人同廢柴同事真係睇到個人好炆
結衣個性格都幾反感
如果唔係龍平一早果斷棄劇

大戀愛
一定係依家有幾sweet遲啲就有幾虐
[size=1]btw好鍾意女主咁快就坦白自己有病 ，唔似得其他狗血劇咁[/
size=1]

如果之後都係咁真係棄得

教堂鐘聲已經響起 lm等睇田中龜 綠龜

無佢能年應該連提出和解認衰嘅機會都唔會有

睇完今集已經有啲想棄
叫人辭職又分手 仲要留人喺屋企4年都唔趕走 痴撚線

再加上隻龜個樣

公道講，黑木華係有少少擺爛
但呢D人唔見棺材唔流眼淚
心軟唔趕佢走實情害人害己

Agger
比預期好睇好多
本身見到個戲名就覺得係老土純愛狗血劇
係為左睇戶田先睇呢套
但係依家覺得劇情幾好睇 又唔會太拖泥帶水

同埋以前都唔覺戶田咁好戲
今集佢做測試答唔出答案，知道自已真係有病嗰到

我第一集都話其實男女主角個格都係閪到極點既人黎

Legal V
第2集有bug喎
做咩菜菜緒唔一早搵嗰位真係有比齊藤由貴職權騷擾嘅女人上庭做證，淨係叫造假嘅做證

呢集好撚悶，睇睇下訓著

睇埋第三集都係咁就棄得

下季高畑充希主演金10 西島秀俊共演
編劇黒岩勉(貴族偵探)

小橋父女

好彩冇跳到

又有richard

睇suits 見到50嵐 睇legal v見到richard 唔知點解就會將2套野合埋當一套

都係法律劇

點解我覺得黑木華靚左

佢之後咪話如果一早知道係假就唔會輸, 係佢先前無準備好信哂間公司姐

新山詩織が活動休止を発表「新たな夢に向かって頑張ります」

佢首戀之中好好聽

健吾個網又講職權騷擾 唔知係咪睇完legal v

證明richard同50嵐兩個角色都做得好好
我而家一見到小日向文世都係形住係局中局

中學性日記d劇情弱智到…
真係唔怪得收視咁底

好掛住呢套
今年仲未有邊套留到更深印象俾我

今集神樂坂
狗狗

阿女個男友中意左老母

黃昏

睇番個漫畫原來咁多集都係講5x/6x ge愛情故事同埋成日攪野

我唔明點解會為左隱瞞搵陪酒小姐咁小事走去承認自己偽造証據同得罪上司

同之前同窗生差唔多
不過一個講三十尾四十頭
一個就五章野

60路都仲咁刺激

希望套戲香港有得上

係香港取景
長澤係香港都出名
我諗應該有掛
望就望唔好日本上左幾個月香港先上

希望有

唔拖戲真係抵讚

Tourist入面水川麻美好似靚左

不嬲都靚 佢陣女人味真係

正孝識食

SUITS ON99
日光日白響公司地下大大聲講自己D假野

今季到目前為止 大戀愛最好

好驚最後喊死

呢d劇預左
我諗起明日的記憶

唔洗驚 一定會

係囉 咁都冇人聽到咩

我覺得水川同波波里帆有啲似樣 駛唔駛驗眼

要

有冇巴打睇左大面套咖啡
幾感動

呢套要摺喺房先敢睇

好嚴重

爛到爆
講完

冇睇 但係fb見到連台仔都屌
應該都真係幾垃圾下

本身仲諗住睇

仲要唔要 可以drive up比你

係後面果女個到有D爛
果兩公婆都幾感動

其實係得松重豐同藥師丸博子好戲
救得返其中一PART

呢兩個加吉田羊真係唔差

就快出

下町火箭有第二季

套野睇到第2集仲係好睇

明知係老土, 明知d劇情係咁
但拍得好, 唔拖泥帶水, 戶田好好戲, 同男主意外地襯同有花火

神樂坂第二集個妹妹仔好 pure 好 true

Same here
之前睇咗書仲有少少期待添

未婚夫個阿媽衰到
即刻割𥱊
屋企唔算窮，婚禮違約金少少都唔分擔吓
如果佢知女方出軌就話正常
但而家明明只知有病

邊個嫁着mabo搞到要做佢新抱真係喊三聲

龍平做得好正 立即變抖m

第一集重覺得幾OK
第二集即刻急速弱智

係囉點解唔用埋個段錄音

其實衰D講句
未婚夫指到明要一個健康既人先可以做佢妻子
呢一個point都係佢老豆老母自細灌輸比佢
第一集睇你會覺得係室剛NTR左戶田
第二集你會覺得結唔成婚都唔撚可惜

如果你一提起木村大神，d人就會諗起悠長假期、Good Luck
一提起山P，d人就會諗起CB、求婚大作戰
我真係好睇好呢套劇之後，d人一提起戶田，就會諗起呢套劇

個男主阿媽現實到呢, 好彩戶田屋企有錢
有呢個病冇錢仲要賠晒就仲仆街

首先呢套劇要真係好收得

睇左一集萬福
安藤櫻係咪太出力做 有啲over左

野獸咁少人睇 雖然套嘢又真係幾悶，但結衣個look幾正

唔係講笑，開始有老態
同其他幾套比真係悶

最慘係西女人性格

伊藤莎莉幫佢正面影相果陣

點解成日都做西女人

未夠逃恥咁西嘅
呢套反而體會唔到有幾西

唔使好收得, 套四重奏咪又得, 網上個noise夠大就得了

幾鍾意睇伊藤沙莉

好樣衰喎，加埋戲入面個格又衰

話時話，我好似好耐未拍過日劇

原來先係24歲
但做到成個仆街老屎忽咁嘅格

逃恥都係中後段先慢慢西
呢套一黎已經覺得佢西味濃郁

佢唔係賣樣架啦
但覺得佢成個人幾有特色
同埋童星出身演技有保證

佢把聲老牛到辨識度好高

都唔知做乜鳩
做好人又想西面
有仔又想瘋狂鍾意人

係咪女人都想睇依d?

好難超越 彌海紗 神崎直 當麻紗凌呢三個角色

果陣個樣最當打
依家都仲係太瘦啦

當麻真係好正！
依家睇翻都覺得除咗戶田外冇人可以做到

想keep住個形象 唔想r爛塊面囉
呢個世界好多呢啲人

點解大口絢個口越黎越大

裂口咁

想表達如果身邊班人正正常常就唔使西面
不過我覺得今次設定係合理
屋企人都係衰的話個女都會有D扭曲(如果第一集嘅身世係真的話 )

逃恥就真係100%女權西,毒源已經咁弱勢都仲要恰到上心口，痴撚線

野獸咁多個角色都唔太討好
真係憑住意志睇落去

田中圭個角色不知所謂

最正常應該係田中圭個老豆

都30歲 膠原蛋白流失曬
演技仲要冇咩進步 仲係擺住逃恥啲無辜樣

所以話佢仲唔試下其他戲路 真係好快睇厭

大吉好可愛

Btw有冇人睇岡田將生套落語
好中意佢 但套劇好似聽落好悶

唔算太悶

淨係睇Johnson都夠

仲接受到
但估唔到內田有紀咁早就死

龍星涼同山崎個角色 做得幾好

肥恭都係咁樣用到就36歲啦

秋山san

肥恭正過結衣啦
起碼戲路闊D

但肥恭個樣真係好膠

之後係咪都咁上下用力？

睇完第二週都係咲姉ちゃん~ 果把聲
我覺得好啲 因為劇情關係

咁冇野睇先睇

睇到有啲出戲 老母成日講自己係武士之女 要潤一家又on99咁

松田龍平突然貼返十年前同結衣指電影D SNAP出黎

今季咁多套竟然係大戀愛最好睇

melebu

黃昏

睇兩個加埋成百歲人談情，感覺都幾唔錯
兩個D小動作仲係好青春，好正

但屋企條線真係好TVB

痴線
第二集最尾果下手刀竟然係臨場即興
會唔會太合拍

真係仲好過直接咀
正

嗰到toda好得意

最近先發覺 本仮屋其實幾靚

星期五
大戀愛 10.4%_10.6%
星期六
小偷刑警 11.8%_8.6%
星期日
下町火箭2 13.9%_12.4%
今日我至叻 9.8%_8.3%

金10遲左一個鐘播都有得升

大戀愛勁呀, 個個估佢遲1個鐘播會插水

小偷刑警邊個字幕經做？

大戀愛好波
下町收視完全唔合格

奇蹟實在太好睇 好舒服
比主角既性格吸引住

今集大戀愛最尾已經眼濕濕 唔敢想像之後點睇落去

今集一開頭佐佐木同黑木瞳講好想見番你，又問住邊度果度有d癡漢feel

天 天和通的快男兒 應該無人追 ?

我想睇ga 唔知邊到有得睇
好想睇人打牌

高橋一生做得好好
啲學生睇睇下都ok 可以加番重啲戲份就正

原作個ending 好正

Metoo情節,好彩係日本

黑木瞳個角色設定真係世界級
靚,冇結婚,同一個地方一齊做野

唔係慾求不滿的話應該唔會理佐佐木

屋企條線起碼唔會拖好長 好想快啲睇到流星食美穗

大戀愛暫時只睇左第一集，佢故事架構好紮實，
好似以前「戀愛世紀」果個年代既愛情劇咁。

赤木

最後睇到喊左

係瑞士又扮矜持弓返日本就現形

甜圭個角色有咩問題

同結衣太襯

佢地咀嗰陣同各自男女朋友分咗手未架??

未

狗男女

抵黑木華瘋狂撚狗

有冇人睇千葉套劇 搵唔到有字幕

支那個邊有人買左版權

姐係唔使睇

睇左都幾得意

楓林有

今晚GEM台都開始播

呢套真係難得一開頭兩集已經四個男女主配角全部都乞人憎

係全部主配角都乞人憎
除左bar老細

你岩 真係一套閪劇

痴線楓林真係好撚多廣告 睇極都未睇一半

BAR老細同拉麵肥仔

見suits 有新木優子又有今田美櫻
必睇啦

足立梨花及白洲迅雙主演FOD網路劇《我可能不會愛你》

改編自2012年叫好叫座之同名台劇，由林依晨及陳柏霖所主演，日本版講述職業女性御手洗陽(足立梨花)與自高中時代就相識至今之好友，如今任職於負責城市開發規劃的男子石田蓮(白洲迅)之間的戀人未滿故事。

劇集由《惡作劇之吻2 ~ Love in TOKYO》新井友香、古賀文惠聯合編劇，導演為《寵物情人》熊坂出。2019年首播。

今次到日翻台

同戀仲咁似

大仁哥 台版翻睇左勁多次

007 佐藤健同高橋一生好正

想問下仲有咩好似奇蹟咁又輕輕鬆鬆又有d天才元素嘅劇?
平時都好少追日劇

我仲未篤 識玩

聖哥傳電視劇終於出左 原來一集7分鐘都無

好少見佢上綜藝
估唔到都幾搞笑

好襯

反而我覺得幾寫實...無人完美

無人完美同個個都咁閪係有分別

中村倫也係007好痴線

佢個樣

唔坐翻低講野都認唔到

男女主都閪?
今季我暫時最鍾意野獸

閪 不過龍平果種我接受到

電影版即係將套劇group埋一齊?

我是大哥大第二集
橋本環奈又黎料

今集真係由頭笑到尾

松田龍平個格咪就係D港女成日以講野直做藉口
用黎掩飾自己本身個底就係仆街果種

佢仆街我ok啊

出到社會有邊個人唔仆街, 男主係少少mean姐, 我覺得冇乜嘢
同埋你有冇睇第2集 男主算唔錯啦

平野紫耀個角色設定係咁，定真係咁天然啊

007邊度有熟肉睇？

我覺得一半半
事務所應該有教過佢形象設定既
但睇佢啲反應又唔似扮
可能本身係咁蠢
事務所又叫佢突出呢點

個編劇寫逃恥嗰陣結衣個角色都閪，不過結衣演冇咁覺啫

係我笑點底定點
我不停笑笑到俾屋企人罵

與其話閪不如話古怪, 行為唔合理
逃恥成套劇除咗gakki表現同首歌仲剩啲乜, 靠話題性頂起, 我係唔識欣賞
之後睇unnatural完全想像唔到係同一個人寫

黑木瞳真係keep得好撚好

如果大老土過到下町就好了

個角色後半段成個思考模式同講野同行動都顯示係個仆街女權閪黎

阿部貞夫同波波係戲院唱live

係幾好笑 鳩下鳩下又一集

肥恭主演下季火10

又有倫也

其實毒源都做得好,縱然宜家個個都想佢死
逃恥原作Back up,西開一定有條路,原作係好睇的話一早就爆左使乜靠結衣

但結衣嘅戲路真係令人擔心,成日做埋D滿口歪理又扭曲嘅概念播毒
搵個大家嬲唔落嘅人做埋D西女人行為,自自然然就會開始越來越多人覺得咁西都冇問題

agger

可愛就會被原諒出自結衣口中的確係精準無比

但諗深一層完全係糖衣毒藥

後生嗰陣唔行呢個路線,反而開始老先咁西
睇左結衣咁多年,感覺似睇住個青春無敵嘅港女慢慢落入凡間變返個西女人咁

劇本強調假笑,某程度上野木可能係寫埋俾戲外嘅結衣睇

唔明個 logic
個路線明明係野木設定
兩套俾人話係西女人嘅結衣都係野木手筆
結果結論變成野木可能係寫俾戲外嘅結衣睇？

逃恥係漫改
野獸係野木原創劇本

btw原來逃恥同Daisy Luck原作係同一個人
點解前者咁西,後者咁正常

同ダメ恋的角色好似
三條仔仲要細過佢

都係野木幫手塑造出黎

有冇人知套漫畫中文叫咩名
想睇

都無損兩個角色都係西女人呢個事實

我想講嘅係,野木同結衣都合作左好多年
同好多觀眾一樣都係一齊成長
但大家都有眼見係結衣招牌笑容不改但越做越攰,Exact7ly就係深海晶咁樣
逃恥有哂原作,創作自由度不大
今次原創劇本可以度身訂造,可以傳達更加多意思都唔出奇,我係咁諗

合作咁多套入面我自己最鐘意係飛翔公關室

想問下如果想download Backnumber 大戀愛主題曲邊到有
定係要整日版spotify

我直頭覺得係一模一樣

昭和落語跌到得返3.3

但我覺得好好睇

無睇電影唔知

Backnumber啲歌itune應該買到

中村係琴晚果集無咁快

初次戀愛那一天所讀的故事

但呢首咁快出左喇咩？

唔知呀
出左就itune一定有

岩岩search左
11月21先出碟
由排等

山口白惠個仔 真毒撚黎

搬埋老婆出黎

其實站在深海嘅立場
有個咁嘅老細
有班咁嘅同事
有個咁嘅男友
究竟要點做先至唔會俾人話西女人呢

勁好笑

落語太小眾無計

利申動畫版已經好鍾意
岡田將生做八雲好夾
山崎育三郎做助六好似差少少粗獷咁

我係佢一定威脅辭職唔撚做
任何狀況都唔幫兩個濕鳩包底

奈何牙圭真係太廢連後盾都做唔來

諗諗下深海同森山處境都係一線之差

一個唔想做廢青所以努力背負哂所有野,死忍爛忍
一個就唔想承認自己係廢青所以努力合理化自己D垃圾見解

香港人咁諗就好正路
但放喺日本度就好似…(利申香港人)

一來成30歲
二來又係女人
辭職之後再搵正社員應該好難
(睇完二集佢依家呢份都係靠之前做派遣嘅上司介紹)
最終都係多數做返派遣，甚至淪落到做兼職嘅多

第2集講返回憶好睇啲

無睇原作 對落語無興趣
但係覺得依套野唔差

制度害人

佢兩個同事咁廢都仲要幫已經係好唔公平
講到尾都係老闆無能搞到咁

所以龜係應該負起責任照顧佢
同一時間又縱容黑木華做NEET
我真係唔信如果佢地要結婚佢都唔走呀
應硬嘅時機硬唔起,然後賴自己無法成為野獸,暫時劇情去到呢個位都相當自作孽

龍平都係西,但起碼都知道係為保護自己,深海爛好人反而攞苦來辛

最尾話拎leader支魚竿浸橙汁

應該仲有好幾集係回憶嚟

條感情線暫時無咩頭緒

肯定嘅係田中圭相當優柔寡斷
明知現狀好差但完全無改變嘅意圖

結衣其實有好多選擇
可以分手 可以同黑木華攤牌
但佢一樣都係維持現狀

呢兩個人嘅行動原理要再睇下先知

忘卻的幸子今集好9

我都冇咩動力睇 但為左將生

今日我至叻邊度有得睇
我搵唔到呢個名既

下町火箭 輕部個角色做乜9

今季最鍾意係奇跡 跟住係大戀愛
奇跡真係一個全新既類別咁

我估分手啦 第二集見結衣猶疑話想喜歡第二個 感覺佢應該對段感情都攰 又唔知點開口 隻圭又挽留佢 可能衰心軟先繼續一齊
同埋個同事問佢鍾意圭啲乜又支支吾吾咁 只係話相處得耐就一齊 大家冇乜感情基礎
第二集有啲拖 鐘聲嗰part感覺幾好 但諗唔明點解佢哋突然進展咁快 會一齊出街 明明都只係見過幾次面同互窒

早子老師都係差唔多類型

睇奇跡會諗起之前宮澤理惠做嗰套グーグーだって猫である

大致上應該都會分嘅
唔係點同龍平一齊喎

問題係個過程會點扭嘅
依家兩個人都無改變嘅動力
應該係要龍平同黑木華分別俾啲衝擊佢哋
佢哋先會有進一步行動㗎啦

一樣
暫時3個男角我覺得都幾好

但我覺得早子老師悶d
可能呢套有一生carry

有村架純、「3年連続紅白司会」ならず
大面

呢套雖然講唔出d咩大道理
但係幾好睇

膠膠下又一集

膠膠下又一個鐘好過癮

NHK到底有幾鐘意佢

寧願睇奶遙食螺絲

今年係奶遙啦應該

今日から俺は 笑由頭到落尾

話鍾意大面果個部長性騷擾女下屬停職處分中
今年無大面連候補list都無

要自己一個先可以睇 係咁笑

健太郎同橋本環奈果度好嘔心但係好好笑

愛嘅魔法 仲有室剛鳩嗡

可憐佢兩老都要做野仲要不倫先特登輸架

奶遙加大野智一齊食螺絲

橋本環奈渣落隔離條女對波

好笑
千年一遇真係跟啱班底

今集cold case
官九客串

一個禮拜睇兩個完全唔同既室剛

睇到出曬戲

唔知叫唔叫跟岩班底
但佢個千年一遇形象已經蕩然無存

道場個慕又室剛又佛祖，好嘈

成日形住室剛係大戀愛會突然鳩黎

佢同佐藤二朗都係一拍認真戲就覺得佢會亂黎

大戀愛最尾嗰part都少少鳩啦

就係早早脫離偶像包袱至好

唔係喎
好撚sweet

toda好少女

睇完套移居就來岐阜

都唔係劇嚟GE 真人廣告雜誌介紹岐阜

其實點都要話西女人
呢季首選應該係聖日記個大面

大面係第三集真係完美演譯

小偷刑警 一集棄

衰咩 仲諗住追返黃昏就開

男主

屌 我想睇鱷魚叔同倫也

Sexy

me too
但男主本身+設定實在太......

等1月先再睇倫也

小偷刑事有少少弓神+左江內既feel

可惜比個sexy搞衰晒

係 其實內容同cast（除左主角）都唔差

呢套都叫中島主演 上次miss devil佐藤戲份多過菜菜緒

稻森泉鱷魚叔板尾創路中村倫也

唯有忍下主角

稻森姐姐

9成戲都係男主
勁多大頭鏡頭好難頂
你地頂埋佢

稻森泉髮型又有點

仲有林宏司編劇
今季咁多野好睇 完季先一炮過睇返

我覺得ok 因為入面都係講佢係柒頭
冇扮晒野咁sexy乜乜物物冇咁難頂

遠藤叔好少戲份

下町火箭mytv super 更新得好貼 好似仲快過追新番

睇咗你地留言，連追兩集笑到痴肺

個大舊佬幾搶鏡

太賀上次係山田孝之同長澤果套電影都一路派膠

乸+柒，但係ignore佢既話套野係好睇

佢扮d美式gay仔真係好似

大面 6.2%

下町

真係好似睇緊阿部寬同劉松仁演緊戲咁

起條街睇我係大哥大 最尾個幕忍唔住大笑左出黎

仲低過深夜劇

低到要係ig賣廣告

大恋愛入面個観覧車原來係 CG

套野主題又out,劇情又無聊
除左原著fans同大面fans諗唔到有咩理由會睇落去

安田顯?

點解2個主角成日要擔天望地扮若有所思 但又勁唔自然

個題材用黎拍av ok既

Ghost個老闆

岡田健史fans

唔講唔覺

俾埋圖你比較下

羊姐fans

女主角角色無腦到爆,明知條仔有野仲單獨帶人返屋企,真係俾人姦左都唔抵可憐
個男主角如果唔係生得靚仔,跟本係一條中二病+痴漢,無拿拿捉人入房,又無啦啦攬住人
咩純愛咩human love story,一d都唔覺得有
sorry太激動,但真係頂唔順D劇情

原作都係咁古古怪怪
點解要拍劇實在係個謎

佢中二病既程度我覺得要報警

高橋一生啲頭髮入面好似會有雀仔飛出黎咁

腳

之前開埋第2集睇係因為首歌幾好聽同睇町田

黃昏流星

點解去到2018年仲會有唔記得帶電話返工既情節

咁高橋一生都可以唔記得帶電話啦

講真臭西鈴同斗真套師生戀電影都仲好睇過呢套

值唔值得為男主角開 ?

原來小偷第2集有kyan san

岩岩睇完此卻幸子第一集, 係咪要放棄, 悶悶地

唔覺套劇係咁差...
的確雙方唔係美男美女的話，成件事好似好癲...
但佢都拍得出個種好清澀的感覺
除左帶佢入屋之外，其它劇節都合理

佢鏡頭拍得好靚

真係拍得好靚
同埋佢間學校搵得好
返學條路係要上斜，兩邊又有樹，再加個海景

第二集有啲cult

睇到心諗做乜鳩

第一集草地日落都靚呀
大面同個學生妹

Suits個開場同音樂都好似美劇
睇睇下鍾意左織田裕二

佢個TONE同246一9樣

好少見老細做呢D角色

美劇改篇嘛

今集過馬路果啲場口 都搵返個唔係好似日本既路口

民王

IQ246果陣覺得好硬膠
今次再睇覺得有啲喜感 唔知係咪慣左

U!S!B! 有聲

FAKE NEWS OK好睇WO

同Unnatural都幾類似

同unnatural第一集似

未生入面佢都做得好好

值得
呢套斗真好charm

我覺得幾正喎 同埋都係半個零鐘一集姐 好快睇完

頂 本身睇上個cm都醒唔起佢做咩角色
一講usb即刻有聲

橋本環奈

矢作穗香睇落老左好多

睇咗一集
男主

無法成為野獸的我們 11.5%_8.5%_8.1%

以前睇仮面ライダーOOO覺得好正
依家望睇又覺得幾普通

對佢印象最深都係惡吻
上季睇正義都仲正常 一短髮加老妝就出晒事

山田孝之同Netflix拍美國AV大亨傳

本作で、前科7犯、借金50億円、米国司法当局から懲役370年を求刑された村西を演じる山田は「これまで何度も『山田さん、監督はなさらないんですか？』と聞かれてきた。僕の答えは毎回決まって『撮りたいと思うものがあったら撮りますよ』と答えてきた。そして、ようやくナイスな答えを見つけました。山田孝之AV監督になります。AVの帝王になります。質問は受け付けません。」と、村西本人のキメ台詞を織り込みつつ、ユーモアたっぷりにコメント。

好似幾有趣

今晚夜會又係隻龜

福士套旅猫リポート好似幾得意，唔知香港會唔會上呢

童年陰影

原來今年ntv冇一套劇平均有雙位數 最高都係滅息之冬9.76%

mcl會上不過場數應該唔多

tbs又羸

TBS 都仆仆地
大面慘敗
下町都唔合格
好彩有戶田頂一頂

都真係幾差下....
希望唔好步之前富士後塵
劇差，劇收視差，成個台收視差，由第一跌落第四

越黎越鐘意橋本環奈
雖然肥左好多
但係樣都仲算靚
又夠放
第二集上一秒先勁可愛下一秒就嚇死細路

好過啲臭西扮晒純情

丑尾會唔會寫到阿部寬同イモトアヤコ有感情線

唔係呀

唔會掛

應該有

依句真

我反而覺得福田令佢主演條路愈走愈遠

最少已經轉移走左個樣崩壞依個點

仲後生,慢慢來啦,玩到25歲再成熟返d轉型就差唔多,而家就算話佢已經20都仲係好似好細個咁
雖然結衣呢個年紀已經主演緊戀空同花水木

但與其好似大面而家咁唔上唔落,做住大花瓶又唔係真係咁差姐

其實佢身形變到咁都難做返正經劇既主演

作為演員生得靚但係矮肥真係幾澤洗

睇完第三集
大面係bitch

其實唔差

而家咁行識多d大粒咪重好

佢拍Final Cut果陣咪又係做得返靚女

其實一D都唔差

好似長澤咁
本身係靚既扮完樣衰都可以做返靚

我個腦淨係記得動物系洗腳個畫面

點解係都要貼相呢

miss sherlock

石原個頭
佢未試過咁淺色頭髮

你唔講我認唔到係佢

可能又係新劇造型

發姣，一有人追就吊住人既賤人
睇到好忟

不過男主角係幾靚仔既

男主似福士

我淨係記得佢射箭好勁

大面成日要遮住塊面真係好煩

佢好似成日放空咁

石原
圭

坐車隻手放係隔離掂住即係姣人拖你啫, 仲要眼珠轆轆

女主閪,男主中二,不過我會追

究竟我睇緊乜嘢live

咩黎？

砂糖line live

Miss左

有吉夜會想睇北川但又有田中圭

連有吉都問佢飽きない?

係咁讚佢 好想嘔

北川嘅氣場俾人感覺係冰山美人
但綜藝感覺又好貼地
結咗婚後越黎越鍾意佢

笑到抽筋都仲咁靚

Cold Case係咪得好少人睇
第二集普普通通 同第一季第一集一樣
睇咗日文版預告 之後幾集反而會刺激啲
主角又內控又流血咁 應該會幾正

有睇 為睇羊姐

野獸
臨完前都好地地, 的士嗰下做乜鳩 下一集個發展又做乜
明明啲對白啲氣氛都set得幾好, 但個劇本走向我真係睇唔透, 野木報復社會

演技好又有魅力
羊姐個妹個伏筆仲未解
第一集仲被人跟蹤？以家每個禮拜最期待呢套

今集兇手做得俾我想像中好

最後崩潰嗰度做得幾好

透明的搖籃好劇黎

似福士的是岡田健史 （中學生）
射箭勁係町田啓太 （未婚夫）
不過兩個都好靚仔

點解芳根京子可以攞到助演賞

呢個結果都相當非主流下

石原泡菜味濃郁

Agger

台狗group一個二個淨係話好靚好靚

所以點解認唔到

台狗就算 見過明明隊gp係到播碟都話係唱live 我心諗唔通我聾咗

唔睇真d真係以為邊個泡菜明星黎

女優の米倉涼子が主演するテレビ朝日系木曜ドラマ『リーガルV～元弁護士・小鳥遊翔子～』（毎週木曜 後9：00）の第3話が25日に放送され、番組平均視聴率15.9％を記録。第1話＝15.0％、第2話＝18.1％と、高視聴率をキープしている（視聴率はビデオリサーチ調べ、関東地区）。

竟然有升

人気グループ・NEWSの加藤シゲアキが、12月24日放送のフジテレビ系スペシャルドラマ『犬神家の一族』（後9：30）に主演することがわかった。言わずと知れた横溝正史原作の『金田一耕助』シリーズのドラマ版としては、15代目となる金田一耕助役に起用された。同局ゴールデンドラマ初主演を務める加藤は「少し早めにサンタさんからプレゼントをいただいたような気分です。なので次は僕自身が“金田一耕助サンタ”として、多くのご覧になられる方々に楽しい時間をプレゼントできるよう、このドラマを盛り上げていきたいと思います」と意気込みを語っている。

中心既中心 唐澤壽明都係中一次佢兩次都中

呢幾張燈光搞到塊面好白

之前傳過搵堂本剛拍37歲嘅金田一一
係咪不了了之咗？

落台之後影d相佢個頭都唔係呢隻色

的士嗰度以為睇緊中學聖日記 兩套第三集最尾一樣嘅喂

尋日睇野獸睇到訓著左
明明之前都唔覺咁悶 而家真係

翼b個line cm cute到
聽日又有実況

legal v 唔講啲case
啲日常其實幾好笑

點解開頭入山果陣不停ハイハイハイハイ 等d動物唔好埋黎

唔知啊 日本習慣嚟掛

永野芽郁
十幾歲做到四十幾都係同一個演繹方式

芳根京子

睇到尾屌出聲

係咪想分手都問得出

邊到有得睇返

邊度有得睇直播 backup
趕唔切返屋企睇

b站？？

Thanks 聽晚返到去搵吓

睇完今集覺得所有角色都好克人憎

大面性日記
今集又幾好睇
當然要接受到大面係btich既性格

正想講
對呢套好感多過野獸

除左結衣全世界都係仆街

Thanks巴打
町田好型

人渣的本願個皆川我都頂得順
大面呢啲濕碎啦

一個二個都係正真好人
咁啲劇就唔好睇啦

好想快啲睇大面被攻陷

大面套劇我會追,收視都應該唔會太大上落,野獸會唔會再跌呢

兩套都會追 但野獸係為龍平 頂唔順結衣

咩 game?
Rdr2?

係就正

キンプリ岩橋玄樹、11月初旬から活動休止へ パニック障害治療に専念「必ず病を克服します」

出左道有幾耐？

花晴個期先出道

007平野紫耀好似話今年5月先出道 5個月

套套劇都模仿能年玲奈咁做戲

結衣只係相對冇咁仆街
不過更多係對自己仆街

好可愛 但我印象中佢LINE無OFFICIAL ACC

大面今集果件黃衫

隻狗真係好得意
有冇人知咩品種黎？

係,好漲
點解三集都加長既

由前季開始 tbs星期一至四10點鍾時段都延長到23:07

套劇鳩得黎又易明,幾好睇

想知佢主演緊果套劇點算

今集奇蹟
最尾聽完鮫島教授解說完差d喊左

大戀愛
叫錯名

野獸

菊地凜子D戲好睇過哂其他所有人

特登買前啲睇大面咖啡 原來咁震撼
我都覺係得藥師丸個故仔感人

下一集
其實係咪應該改名做「成為野獸的我們」

晨早已經登陸荷李活既係有段距離

來忘掉錯對 來淫亂派對

都拍完

我今日都睇左
大螢幕既大面真係係大面

完全估唔到大老土個故事可以寫到咁好

Agger
本身諗住呢套應該係今季最悶個套
點知原來咁好睇

翼

翼b

ハロウィンで渋谷の街が凄いことになってるけど、やっぱお家でゲームだよね

屌我都好同意
呢套淨係個名同故事大綱都好似好老土
原本係今季最冇性趣嗰套
夾硬迫自己開咗黎睇之後，好慶幸有睇到

好好睇呀真係
但之後實喊到仆街

又唔出樣

宅女

做killer?

是

要求唔高
有個翼b咁嘅女朋友真係好開心

要求唔高
有個翼b咁嘅女朋友真係好開心[/quote]

突然夠人開波

原本淨係見係toda同meleb所以睇
但我睇完頭兩集已經不停loop!
今集最尾bgm都停埋個下，睇住meleb唔好受但抱住toda個樣

原來佢兩個咁熟

要驗眼 以為石原係川口春奈

兩個都話對方係親友
不過唔知點解佢地會friend 仲要好耐之前已經friend

同隊長一齊驗眼啦

左邊邊個嚟 專做八婆嗰個?!

係 松本まりか

真係估唔到佢兩個係frd
松本まりか而家係black scandal 做得幾好

3年前的相
睇返佢地係11年合作過舞台劇

幾年前已經有post相話一齊去旅行

今集大戀愛最尾

最後聽唔明

翼b係咪話驚同本田車廠有衝突
個channel要改名?

Toda成日都有種令人想保護佢既感覺

開頭見室毅 睇得佢太多搞笑

心諗同toda可以有咩火花

點知錯哂, 睇完幾集個FEEL好似自己睇緊十幾年前堂本剛 套Summer Snow咁

正到

正到

啲細節位唔好令戶田覺得自己無用 寫得好好

信用欺詐師官網多左個達子貓俱樂部

ダー子の子猫Clubとは？
ダー子(長澤まさみ)は、天才的な頭脳と抜群の集中力で、どれほど難解な専門知識も短期間でマスターしてしまうコンフィデンスウーマン＝信用詐欺師。 高級ホテルのスイートルームに居を構える。 破天荒な上に天然で、いい加減なところもある女性だ。そんなダー子と組んでいるのは、お人よしで小心者ゆえにいつもダー子に振り回され、早く詐欺師稼業から足を洗って真っ当に生きたいと願っているボクちゃん(東出昌大)と、超一流の変装技術と生まれながらの品の良さを生かして相手を騙すリチャード(小日向文世)だ。ダー子はターゲットに合わせて七変化、大がかりな詐欺を仕掛ける。
そんなダー子のまわりには、“子猫ちゃん”と呼ばれる協力者たちがいるのだ。

そして今回、『コンフィデンスマンJP』映画公式サイト始動に合わせて、"子猫ちゃん"を大募集！！名づけて、“ダー子の子猫Club”！
エントリーは簡単。公式サイトにアクセスし、ダー子の子猫Clubに登録するだけ！(年齢、性別、職業、住所など不問)
映画の公開に向け、ダー子から色んな指令が届くかも！？

睇咗第一集話佢有病加失意小說家，驚係喊戲，暫時唔想睇

暫時第二第三集都睇到眼濕濕

完美 miss 咗今次直播
希望 bilibili 有

仆街最後果個位 先係呆一呆 然後d眼淚湧出黎

好正, 好鍾意toda睇醫生成場d戲同對白

知識同學過的野一點點係指間流走
寧願個病係果得番3個月命果d

有呢d病真係好絕望, 同果d漸凍人一樣

松兄

同多田一樣，乜都冇做錯但輸左比主角

再肥多D 啦
依家係一笑露晒牙肉扣分

啤酒會度喊果下好SAD, 幸福到害怕

Toda做得好好呀嗰到，睇到勁心痛

野獸就唔會咁多拉拉扯扯啦 套劇睇到好煩躁，但諗真呢種拖拖拉拉其實好人性

黃昏入面個翻譯真係八婆黎

野獸悶底就勁多人寫文護航
大戀愛超哂班就冇咩人講

冇計
野獸個班底太勁
又結衣又龍平
即使劇本差都好 都會有一大班fans撐

今季最佳暫時係大戀愛
之後就下町

結衣套劇睇左兩集已放棄

結衣套新劇真係頂唔住
就好似石原套高嶺
都係睇返輕輕鬆鬆嘅劇就好

結衣d演技

近呢幾年睇佢得cb係順眼 明明以前幾鍾意佢